留意到有熱迷話咁快4:2 唔睇了 去打機好過

點解咁易放棄？咁無體育精神

柒公去左邊？

咁多熱迷早走😩

Kane差d 入

北倫敦傳統牙Ching

熱狗哭了 唔緊要啦你地仲有好多年可以爭冠

網吧發發

我地阿迷唔會早走牙

未來係熱刺的！

去得睇埋佢啦咁早走

咪係 Kane果球唔夠球迷支持
如果唔係射穿佢格拿底啦

大家叫入呀..又唔同

踢得差就話早走姐，贏勢輸波都走，真係狗黎

岩牙

咪係 我係熱d 球員都想喊

的確係贏勢 車全場比人㩒住黎砌

E+大賽輸波公海就比人撚
好想好似以前咁唔唔係太起眼
唔洗比班波台狗當公敵
但哩呢兩年真係踼好左一定有話題係無計
心情好撚忐忑

交通問題啫 等睇聽日你俾七公反杯呀

你地仲有未來

又入狗竇

平時咁撚柒串唔洗付出代價?